有無想手足諗住利用肺炎嚟自殺？

其實成功率唔高

我病左可唔可以返工？平時病到死都唔夠膽請病假

試下返工咳兩聲

有諗過
但係唔想白白咁死係中共手上

死唔去咁點⋯
痛快啲得唔得